有無朋友未收到投票通知書?

我仲未收到呀
星期一打去問下先

屌 我身邊附近區嘅朋友都收到晒
我全家都無

我都未收到... 其他朋友全部收晒

我上個system check過 又無問題喎

我無 可以打去邊到問

我都冇

最遲14號前會寄出

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

成家冇個收到

我哋都無，但上去選民登記查過係有登記

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

我都未

未

無 但上網check到資料

未研究 但選舉事務處一定有hotline

i don't receive yet

全家得我一個收到

未收到

我上佢個網上平台查閱搵唔到自己資料，但以前投過票，有冇人知點解會咁 屌佢老母

有冇link? 全家都未收到

老母收到，我未

search voter registration

有一個係查閱選民資料

checked, thx